到底Birmingham有無香港人？

係Birmingham 讀左2年見到既香港人一隻手數得晒 到底Birmingham 有無香港人？ 得閒出黎食個飯

大把啦，去下教會個d囉
利申返左香港幾年

平行世界？
Birming出哂名好撚多香港人
三間u都係好多香港人

WTF? 我讀design一個都無 發生咩事 我已經成日social

如果有既唔洗怕羞 開個tg一齊傾下計食個飯

@Timberla

請加

利申 做𡁵嘢了